# YA.P

Course python(ru)

http://ti.math.msu.su/wiki/doku.php?id=algo:algo

http://aisd.kubsau.ru/labs.html

http://repo.ssau.ru/bitstream/Metodicheskie-materialy/Laboratornyi-praktikum-po-programmirovaniu-na-yazyke-Python-Elektronnyi-resurs-metod-ukazaniya-71336/1/%d0%a0%d1%83%d0%b1%d1%86%d0%be%d0%b2%d0%b0%20%d0%a2.%d0%9f.%20%d0%9f%d1%80%d0%be%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%bc%d0%bc%d0%b8%d1%80%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d0%b5%20%d0%bd%d0%b0%20%d1%8f%d0%b7%d1%8b%d0%ba%d0%b5%20Python.pdf

https://pythonim.ru/

http://www.ontogovorun.ru

https://realpython.com/start-here/

https://python-course.readthedocs.io

Algoritm
https://github.com/TheAlgorithms/Python/blob/master/DIRECTORY.md



Course go(ru) 

### ОСНОВЫ

*Установка, типы данных и переменные*

_Установка и настройка_
- установка golang
- встроенные переменные в go
- каталоги bin src
- первая программа
- способы запуска кода
- сборка, пути до файла
- настройка vscode для работы с go

_Типы данных и переменные_

-типы
-переменные константы
-области видимости

_Ввод, вывод fmt_


